﻿Witam,
Repozytorium zawiera dwie aplikacje.

1.
Aplikacja OnAccident jest w ciągłej rozbudowie.
Szczególnie skupiam się teraz na funkcjonalności nie angażując się w aspekty graficzne.
Jej tematem jest użycie akcelerometru telefonu podczas jazdy motocyklem, autem, ciężarówką.
W czasie wypadku zadziała wyswietlajac opis użytkownika, wysylajac smsa z informacja o wypadku i wspolrzednymi lokalizacji.
Moze to pomóc na przykład osobom biorącym udział w akcji ratunkowej i poinformować bliskich o niebezpieczeństwie.

2.
Expendable List View.
Mała aplikacja implementująca Expandable ListView z pliku Json